有無人去旅行唔會去返同一個地方

無論目的如何
例如去完環歐遊
你屋企人叫你陪佢去歐洲咁

當然工作關係無得推啦
但有得俾你揀你都會選擇唔去一個你去過嘅地方

一次未必睇得晒
去多次可能會搵返啲未去過既地方

鍾意嗰個地方就會想再去多幾次

係到

我

日本好難唔去多過一次
歐洲就算 返工假期好珍貴

我，不過國家計，去完日本, 泰國唔會再去。

平均每年三四次旅行
一定有一次去日本

通常窮撚先會咁諗

我會
例如我已經去過果個觀點
下次fd想去我會話果度無咩特別唔洗去

去旅行係為左集郵既人 就會咁諗

反而想去下面典 nepel
點知仲貴過日本

好有見地

第二次個feel 可以好唔同
總有野你未去過

我
世界太大，想趁後生睇多啲先

鍾意既就會去多次, 唔鍾意先唔會去返同一個地方

同埋我覺得用城市計都還好, 如果用國家計, 唔通日本你可以一次去晒咩, 一定會重覆去

計地方，以前成日同一個地方去幾次。

依家盡量唔會，寧願做多啲功課 PLAN好啲。

但有啲大城市真係去唔厭，去極都仲有漏網之魚，未去到。

除咗吃喝過週末既景點外 (台北/曼谷)，其他都少去多過兩次。

不能同意更多

就算去香港咁細地方，
都好多嘢睇啦。

去兩三轉都唔出奇喎。

的確係集郵心態 好多國家都想去
自問時間同錢都有限 唔知去唔去到

一年得十幾日假 最多去兩次旅行
又唔知撈到幾時會中年失業

所以盡量次次去唔同國家有